葉劉：美方可拘捕執行《港區國安法》的香港官員 圖造成寒蟬效應

美國總統特朗普簽署《#香港自治法案》，取消香港特殊待遇。行政會議成員、新民黨立法會議員葉劉淑儀批評美方蠻橫無理，蓄意打擊《#港區國安法》的實施，企圖扭曲香港的憲制地位。

葉劉淑儀指出，美方最離譜的措施是制裁港府官員，可逮捕及拘留執行《港區國安法》的官員，造成寒蟬效應，相信中央及特區政府都會採取反制措施。

寒蟬效應

有公權力既人點樣寒蟬法

賊喊捉賊

學你支那

人地內政關你咩事

由佢把口講出黎

劉女士粗暴干涉美國內政

驚啦終於

用《國安法》拉鳩返佢咪得囉

Finally taste your own medicine

Karma is a fucking bitch

Solomon yue.gif

Solomon: Well noted

你又話無料到,又話唔去美國就得嘅

你唔主動走去美國咪無人拉到你囉 身為中国人好人好姐做乜無端端去美國姐??

人係香港，美國點捉

基本法無批准喎

抵撚死

Best friend with benefit咁快掉轉槍頭

影響軍心
漢奸

幾時DQ佢Stanford 個學位

笑左
國安法可以去火星拉人先搞到人地咁

邊個搞先

但你個《國安法》係連人地國家平民都拘捕喎

呢條法例只係針對小數破壞法治既人
無犯法既人唔需要驚

唔見佢講下第38條嘅

只係打擊好少數嘅人啫

你唔犯法就無事

望下你自己個38條先啦

Solomon Yue : Who ?

阿婆你錯了，唔止官員，行政會議成員都包括

犯法就係犯法
美國犯左國安法 有關條例

Yet a mirror of NSL # 38?!

用國安法拉返對家囉

hahaha...

葉劉係共產黨的軟肋

愛慕虛榮的人最易作反

仲未有圖
好失望

求Solomon Yue

拉都唔係拉你 使乜咁驚

基本法冇府乳驚閪咩！

怪就怪有條第38條辣著全宇宙

一定好辣

因為個個中共官員都想被人拘留
好像姓孟果個咁

孟晚舟2.0
同美國有引導條例既國家都唔得 好似係

行得正企得正 怕咩制裁

睇下香港多引渡國定美國多

驚，你就輸成世

咁國安法可以管世界？？
美國唔管得你支那？？

囡囡喺美國返嚟未？

依排少咗

拉姐姐！

臭閪之前又話唔怕

妹妹至真，sorry

有冇原條文

70歲人仲被害妄想

姐姐走咗資未呀，燒到嚟喇

同國安法差唔多啦

trump個身份唔捉得 支持中國捉pompeo

Let me finish!!!! You are inteviewing me!!!!

Regina, 相信國家, 無事！

關你撚事咩姐姐

派飛虎去捉人未?

今次唔係話唔驚

知驚喇咩？

你驚閪咩！仲有黨呀！

狗算唔算官員
定係剩係可以捉鄧炳強

佢又拉鳩番你，你再拉佢佢又拉番你

吾值得留意

西部牛仔咁
睇下到時邊個mung槍快

沒完沒了地互毆

睇下邊個強力部門勁啲？？

咁未得返非洲？？

駛乜擔心

逮捕及拘留? 邊條講？

驚啦？

佢今日個眼妝化得好勁
唔知係咪琴晚喊得太勁
我啲字冇啦

你話自己呀？
你個港版國安法理論上夠可以拉特朗普啦

過到南海再講

你話唔驚架

同埋東海

姐姐，之前又好巴閉話大不了賣美國資產？

驚咪唔好去美國囉
作為支國人邊可以移民
移民係背叛粗國

政府官員唔係身有屎點會去美國呀

屌，我笑左出聲

唔係話唔驚咩

補返張圖

最擅長製造恐怖嘅集團講寒蟬

姐姐 呢排 好積極 回應 美國所有制裁

唔係美帝都犯左蟈安法咩？
叫支那拉鳩佢地咪得囉

拉一少撮人
香港市民不用擔心

曲線自薦

好想知中國會做啲乜嘢去幫執行國安法嗰啲包8底？

例如警察用國安法拉過人同法官判過國安法，係咪以後都可以世世代代響中國居住同留學？

你咪就係果隻嬋囉

知驚啦咩八婆

有國才有家，支持美國維護國家安全

得啦得啦知你驚到瀨屎
同你個肥豬女去大灣區啦

驚呀，呢啲先叫長臂管轄權呀

香港自治法案懲治嘅
只係極少數危害香港自治嘅人
唔會影響廣大市民

寒蟬蛾效應

哈, 仲有你美國啲資產凍過水

包直屬呀

寒蟬效應？

你有諗過驚架？唔係掛，有國家咁強後盾

連鎖效應

香港拉完人
美國就可以拉番拉人嗰條友

你國安法夠有權鳩拉外國人啦，人地跟你，嘈咩呀傻鳩

養蟻仲唔夠, 仲要供養班國際曱甴

one of my very best friend

原來你都知咩叫寒蟬效應

人哋幫你保護領土完整 多謝美國都黎唔切啦
仲想拉人

姐姐，你唔係以為自己冇份呀？

美方係蠻橫無理架啦
咁你可以點吖
搵三萬警察去攻打美國囉

點解個個港共官口硬話唔驚，淨喺佢咁撚驚嘅？

唔好去美國囉

國安法第三十八條，寒蟬效應。

你睇得出佢好撚驚美國制裁
估佢放好多錢係美國

葉劉咁亂講嘢應該犯咗國安法

my best friend

只係針對極少數破壞香港自由既人
唔洗咁緊張喎

葉劉犯左國安法
映射中央政府製造寒蟬效應

姐姐係咪驚啦？

姐姐：請問美國關塔那摩灣拘押中心有冇冷氣架？

fake左未?我唔鳩信拉人啲官

制裁對象包括直系親屬

反制

美國內政

咱們已經有国安法
快派30000特警把犯我国法律的侵捉回來

基本法寫明⋯

lm

令全球有寒蟬效應
然後對方抵制 話返自己係受害者 好嘢

你咪拉返美國官員囉

只會影響整少數人

孽瘤：最多唔去美國旅行

極

去清華留學啦仆街

咁惡安法都係姐

佢真係唔知羞

well said

反制啦
出3萬精冰打柒美國

唔係驚呀嘛？

用國安法38條拉番佢哋囉

寒蟬效應
你地耍家好多

中方可拘捕不支持中國及香港政府以及對其施政有質疑的人士，造成寒蟬效應。

你就寒嬋，幾十歲人仲要出嚟奶共奶到雪雪聲，知唔知醜架呀嬋。

国安法嚴重漏洞

得賞所願

個女係美國?

係咪可以拉?

行政會議本身都係官
有法定地位ga

愈黎愈中意葉劉，繼續係咁就岩架喇，唔好轉呀

原來可以拉同美國有引渡既國家係唔係都唔去得

又官不聊生？
打份工姐就係邪惡
聽命行事就係犯罪

我感覺佢一啲都唔驚

佢個女係美國

放心 一定有你份

好熟耳 好似講緊自己咁

你唔去美國咪冇事囉

My friend

葉劉好驚入唔到十大制裁排行榜

你有資產係外國咩？

唔洗太大反應窩，法案只係針對少部份人，香港99%人都唔會受影響

佢又唔係官

第一個拉佢

即時槍決
無需審判

姐姐驚了

之前又話唔驚既

葉劉=real condom

美方最離譜的措施是制裁港府官員

雙目無神
肯定好多資產係美國

美方制裁只影響極少數人 唔會有寒蟬效應 例如我咁 普通市民唔會驚

葉劉淑儀指出，美方最離譜的措施是制裁港府官員，

其實姐姐呢個role真係好重要
次次港共一縮
姐姐就化身代言人
低調化變回高調化
鬥紅鬥螂好撚正

建制個撚個都知佢扮野「留美是生活」
但又反唔撚到佢
Which is 佢言論係最扮得夠哂紅

香港自治法案只針對極少數違法分子
不會影響廣大官員依法享有既財產

睇唔到有
唔知
唔關我事

互拉

唔侵犯人權，驚閪

所羅門唔知有冇TAG返姐姐？

你無犯法怕咩人拘捕呀

美國香港自治法只係針對一小撮犯罪行為人士

你唔去美國執葉咩

有本事拉曬所有美國佬入赤柱

Solomon: Ip is my good friend

4(a)(i) to be or have been involved, directly or indirectly, in the coercing, arresting, detaining, or imprisoning of individuals under the authority of, or to be or have been responsible for or involved in developing, adopting, or implementing, the Law of the People’s Republic of China on Safeguarding National Security in the Hong Kong Administrative Region;

(ii)to be responsible for or complicit in, or to have engaged in, directly or indirectly, any of the following:
(A) actions or policies that undermine democratic processes or institutions in Hong Kong;
(B) actions or policies that threaten the peace, security, stability, or autonomy of Hong Kong;
(C) censorship or other activities with respect to Hong Kong that prohibit, limit, or penalize the exercise of freedom of expression or assembly by citizens of Hong Kong, or that limit access to free and independent print, online or broadcast media; or
(D) the extrajudicial rendition, arbitrary detention, or torture of any person in Hong Kong or other gross violations of internationally recognized human rights or serious human rights abuse in Hong Kong;

(iii) to be or have been a leader or official of:
(A) an entity, including any government entity, that has engaged in, or whose members have engaged in, any of the activities described in subsections (a)(i), (a)(ii)(A), (a)(ii)
(B), or (a)(ii)(C) of this section; or

事旦搵條都中啦

永遠留在大灣區

For real?

美國佬係咁惡㗎啦
第一日出嚟行呀

對住外人就得一招口咬炮

Push

Yes

又話做正義既事
咁快又寒蟬效應

驚到傻咗

寒蟬效應係泛指平民 , 有公權力果隻叫制衡

成段改成中方同埋國安法個效果都係一樣

黨安法市民咩感受依家到你地受下

個女美國讀完書，做野成日港美兩邊飛 真係多謝媽媽

多謝喎
都冇留意有呢條

行得正 企得正 怕咩呀we賤啦

蛾蟬效應好聽啲

制裁=可拘捕?

點制裁美國我好想知

Solomon : She is my best fd

即係淆喇！
咪撚縮呀！
要加辣再加辣！

好似親屬都會制裁
恭喜晒

三萬速龍岀征美國Ready

幾年前佢話美股升咗好多執咗唔少
佢至少應該好鍾意買美股

無犯法合人權嘅話驚咩嘢 只係針對極小數反人類犯罪份子

你做初一 人哋做十五
好平常姐

係時候要迫親中派表態企邊到 唔可以比佢地唔出聲 迫佢地鬥紅